油塘考車 係唔係已經可以準備考幾次？

棍波貨Van油塘 gg

唔係 1take

上年10月考油塘
1 Take Pass
棍波貨van

今年一月 輕鬆一take pass

其實唔難

輕鬆一take pass

講運，小心燈位

自動波私家車 GG
我是咪好廢 cry

上山拎牌

油塘咁易
樂活道就話姐

迴旋處直上攞牌
其餘兩條 唔覺意就510

比心機啦，我都唔係1 take pass
利申：新界及九龍區除左油塘全部考過哂

1 take

咩叫510

五月考，各位師兄有冇好司傅推薦

棍波貨van

姐係再考

你諗住肥咪會肥

全港最簡單

諗住肥先易pass

上年肥左天光道再考油塘一takepass

九龍係咪天光道最難

出名難咪會小心 祝順利

我個人覺得
天光道多陰濕位
油塘攪掂個迴旋處就得

天光道
澤安道
忠義街
永孝街
van都四次

510都唔識 準備考過啦

你識都可能要重考啦

小心多老人家會沖馬路

我反而油塘on9停咗黃格
天光道2take pass

1take 不過多死車同小心小巴的士
我考前一個比個小巴佬閘停左

油塘 棍 van 好似好難考

油塘一take左 幾年，我都未聽過510
睇黎唔識好過識

唔係繁忙時間黎講 落山都有好人架 又靜啲

考10次

考9點幾，好多人？

多車龍反而仲好
第3take 油塘1take pass

油塘我嗰陣下午一點定唔記得兩點考 棍van 一take

嗰個鐘數啲大車出晒黎

利申無車，十幾年牌，淨係每年去旅行渣車用

一線 用唔到3波就唔好用 超級多田螺車要留意佢地有冇做緊野或者打死燈，仲冇死車 過車打燈望盲點。過死車盡量車身與車身之間留一道車門位。 其他線應該ez 油塘一take pass 祝巴打一樣

9點幾就唔清楚 我考1600

多車
部分私家車好仆街
同埋小心大貨車
但油塘真係最易考

考天光道肥咗一次，油塘搞掂

你都係考朝早？

唔使驚 我都考油塘 唔好攞其他路黎比 專注考呢段學呢段 熟咪得
最要小心都係頭兩個路口 出迴旋處 上山下山無困難其實 轉三波其實大把位俾你轉 呢個可以放心
我都一月尾油塘 pass

會唔會過份左少少

迴旋處直上

棍van油塘下路一take pass

係呀，我考9:00

我好多fd都係考油塘pass

油塘 棍van 1 take

搭單問下，四點會唔會多車

棍van一線 比架田螺車閘停咗都 1 take pass
結論: 睇運 迴旋處唔駛驚 揸多幾次定啲自然識轉

依我同巴打差不多既經驗，你反應快過阿sir咪pass

有個位我同官一齊踩break 嚇到我半死 好彩佢覺得我快少少

油塘試, 駕駛技術係基本
好唔好運佔合唔合到格最大比重

1線 睇死車對頭車貨車
2,3,線 睇啲仆街呀毛呀伯衝出黎追巴士, 的士搶位

岩呀 我個陣好運棍van 1take pass
考上山 cut線有貨van讓我
有架的士小路出大路 見我考緊試 都讓我
最重要就係岩岩考完斜路開車
有個呀婆 唔行 行人路行馬路 又有死車
我唯有繼續停底唔開等佢慢慢行
好彩有架學車師傅經過 叫個呀婆行返行人路 之後等我就吊住架學車 返試場。
最尾返試場 轉緊灣有個呀叔照過馬路
好彩我快過呀sir踩停架車。

最後忠告，考試唔好心急 唔好驚阻到人 唔穩陣就停車，考既係你安全意識，手車唔熟可以慢慢操，但安全意識一定要有，做返呀sir教你既野。加油

暑假教晏就，大唔大機會pass?

考

今日油塘好似好多人肥佬

me 14年1 take pass

返入試場個街巿隨時有盲毛，小心臨尾香

迴旋處轉左肥左
第二次去天光道先合格番
哂鳩曬我d錢

一轉出黎就Retake

最緊要出試場個路口睇清楚，之後迴旋處同返試場。慢就得嫁喇

係咪好多貨車同埋亂過馬路嘅人？

係。我考個時都比架大型車對頭，好彩渣開26識反應，1take

第一次考油塘肥左
考場一出兩個大右彎要小心
一定唔可以心急

唔係，
衰天光道，pass油塘留名。
記得安全動作唔好漏，
過死車要打燈令頭，動作大點都唔區，
過死車時，自己車最好同死車有2至3呎左右距離。

做多點路面預判，判斷下部車係咪完全死車先準備抽頭過，的士，小巴，巴士上落客就咪盡量咪過。

出入迴旋處要打燈，聖安當前面有長直路上三波，千祈咪漏。出試場個路口打醒12分精神留意左面來車，特別係好多田螺車泊果度，有時個視野會被阻。

三家村前要留意古惑紅綠燈，考前你可以去數下秒，轉上地鐵個轉乘站前燈位，應該只夠3架車左右排隊，你係第4,5架就要留意，咪人去你又去，一陣入左黃格停車你就GG。

咪重break chop親阿sir, 個break比你早點拖慢部車，唔係急刹，要成日培養呢個意識。大致係咁

個人廢就唔好揸車啦屌

無，我補考跟官駕補鐘同考，
官駕有個肥仔阿sir教得幾好。

510, 我渣左20年車都唔識, sor

noted with thanks

Thx你個閪咩屌想pass就多啲上網睇每一條路線有咩特別野要留意 再唔係有時間既就平日日頭去嗰頭行一行睇下 咪諗咁多無謂野啦世侄 喇唔好話我齋屌唔提你 如果你夜晚先去嗰頭睇係冇意思 因為一街都只係泊滿死車

自動波VAN 1take
學車個時師傅話基本上都唔會考仁宇圍個條路
因為好多時都冇位做調頭
所以我個時學都係學2條線
仁宇圍個到只係行過2,3次
多死車 要係咁睇d死車
個回旋處你舞得掂就冇咩問題
我個師傅都算好好
唔會屌人又學到野

我個師傅又係咁講